人民日報—疫情控制後就是台灣死期，解放軍已經準備就緒

老壞認同

打完飛機未

？

你啲解放軍未病死曬先算啦

係咪空投已中武漢肺炎嘅支那軍過去

準備摺被？

老納係咪返政府工home office近派係咁出post，膠力十足

老衲賣香煙

quick la

土共見台灣封鎖所有大陸人入鏡，老羞成惱口出狂言，派出全世界最高科技、黑煙隱形航空母艦攻擊台灣，相信連美國雷達都探測唔到，台灣同胞好危險呀，我想飛去台灣為台灣同胞打氣，有需要我都挺身而出殺敵 !